可唔可以block 咗呢個video 廣告

好煩呀係咁full screen 彈出黎
聽緊收音機都cut 咗

哩個廣告之前其實都有巴打同我地反映過
之前封鎖咗但佢又登咗新，啱啱已經再次封鎖咗

早前嘗試咗研究「強制封鎖彈出式影片廣告」
會喺 iOS 版下個更新版本進行測試（大約下星期內會放上 App Store）
到時巴打幫手試下會唔會有其他問題廣告

BTW 下次如果想投訴廣告最好有埋條廣告 link 會比較方便我地搵返個廣告出來封鎖

我都有條廣告係咁彈出黎
聽聽下歌幾秒就要熄一次好煩

你更新咗最近版本未？
咩平台同咩系統版本？
有無個廣告 cap 圖或者 link？

用緊最新版本，iso，version 2.04

呢個廣告好西煩嚴重影響使用LIHKG

IOS*
麻煩處理好通知聲